又噴記者，又噴記者！噴開有條路！

癡撚線

佢當係cream咁任噴

下次會唔會拉埋記者？

push

??

PISH